{"kind": "youtube#video", "etag": "BobZAmMYZQ_a_cHQY_Y3kxieRaY", "id": "6-59JYcJFfE", "snippet": {"publishedAt": "2018-02-06T07:00:01Z", "channelId": "UCWr0mx597DnSGLFk1WfvSkQ", "title": "Kallare l\u00e4r det inte bli, men nya pj\u00e4xor kanske? || Vlog 04", "description": "En liten utflykt till nya omr\u00e5den och nya h\u00f6jder\n\nGEAR -\n\nCAMERA: http://amzn.to/2G8ENyI\n\nMAIN LENS: http://amzn.to/2oRhNN8\n\nSECOND LENS: http://amzn.to/2tpLRnX\n\nGORILLAPOD: http://amzn.to/2FCdUoM\n\n\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/kallehallden/", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6-59JYcJFfE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6-59JYcJFfE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6-59JYcJFfE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6-59JYcJFfE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6-59JYcJFfE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Kalle Hallden", "tags": ["kalle hallden", "kalle", "hallden", "h\u00e5lld\u00e9n", "kalle h\u00e5lld\u00e9n", "vlogg", "vlog", "swedish vlogger", "svensk vloggare", "daglig vlogg", "daily vlog", "daily vlogger", "svensk", "swedish", "zell am see", "austria", "skiing", "skiing vlog", "travel vlogger", "resevlog"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Kallare l\u00e4r det inte bli, men nya pj\u00e4xor kanske? || Vlog 04", "description": "En liten utflykt till nya omr\u00e5den och nya h\u00f6jder\n\nGEAR -\n\nCAMERA: http://amzn.to/2G8ENyI\n\nMAIN LENS: http://amzn.to/2oRhNN8\n\nSECOND LENS: http://amzn.to/2tpLRnX\n\nGORILLAPOD: http://amzn.to/2FCdUoM\n\n\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/kallehallden/"}}, "contentDetails": {"duration": "PT11M36S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "143", "likeCount": "8", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}, "topicDetails": {"relevantTopicIds": ["/m/019_rr", "/m/019_rr"], "topicCategories": ["https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"]}, "has_face": false, "detection_confidence": null}