{"kind": "youtube#video", "etag": "M4CXbbiYtWsz7snd30WYf9hsnfs", "id": "DzdkxxP2Djk", "snippet": {"publishedAt": "2018-04-13T15:46:36Z", "channelId": "UCWr0mx597DnSGLFk1WfvSkQ", "title": "Torre de la Horodada, Alicante", "description": "Tv\u00e5 dagar av sol och skoj\n\nGEAR -\n\nDRONE (mavic air): https://amzn.to/2EgBDGr\n\nCAMERA: http://amzn.to/2G8ENyI\n\nMAIN LENS: http://amzn.to/2oRhNN8\n\nSECOND LENS: http://amzn.to/2tpLRnX\n\nGORILLAPOD: http://amzn.to/2FCdUoM\n\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/kallehallden/\n\nParadise by Ikson https://soundcloud.com/ikson\nMusic promoted by Audio Library https://youtu.be/1LVgg1YoT6U\n\n\u2013\u2013\u2013\n\n\u2022 Contact the artist:\n\niksonmusic@gmail.com\nhttps://iksonmusic.wordpress.com/\nhttps://www.instagram.com/iksonofficial/\nhttps://open.spotify.com/artist/0oaw4...\nhttps://twitter.com/Iksonofficial\nhttps://www.youtube.com/channel/UCyB3...\nhttps://www.facebook.com/iksonmusic/\nDonate: https://www.paypal.me/ikson", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DzdkxxP2Djk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DzdkxxP2Djk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DzdkxxP2Djk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DzdkxxP2Djk/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DzdkxxP2Djk/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Kalle Hallden", "tags": ["torre de la horodada", "alicante", "mavic air", "dji mavic air wind test", "spain", "spanien resevlogg", "spanien blogg", "svenksa bloggare", "kalle", "hallden", "kalle h\u00e5lld\u00e9n", "kalle hallden", "kalles vloggar", "svensk blogg", "svensk bloggare", "swedish vlogger", "swedish vloggers", "best vlogs", "b\u00e4sta vloggaren", "b\u00e4sta vloggarna", "b\u00e4sta svenska vloggarna", "vloggar", "vlogg", "blogg", "bloggar"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Torre de la Horodada, Alicante", "description": "Tv\u00e5 dagar av sol och skoj\n\nGEAR -\n\nDRONE (mavic air): https://amzn.to/2EgBDGr\n\nCAMERA: http://amzn.to/2G8ENyI\n\nMAIN LENS: http://amzn.to/2oRhNN8\n\nSECOND LENS: http://amzn.to/2tpLRnX\n\nGORILLAPOD: http://amzn.to/2FCdUoM\n\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/kallehallden/\n\nParadise by Ikson https://soundcloud.com/ikson\nMusic promoted by Audio Library https://youtu.be/1LVgg1YoT6U\n\n\u2013\u2013\u2013\n\n\u2022 Contact the artist:\n\niksonmusic@gmail.com\nhttps://iksonmusic.wordpress.com/\nhttps://www.instagram.com/iksonofficial/\nhttps://open.spotify.com/artist/0oaw4...\nhttps://twitter.com/Iksonofficial\nhttps://www.youtube.com/channel/UCyB3...\nhttps://www.facebook.com/iksonmusic/\nDonate: https://www.paypal.me/ikson"}}, "contentDetails": {"duration": "PT11M47S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "221", "likeCount": "1", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}, "topicDetails": {"relevantTopicIds": ["/m/019_rr", "/g/120yrv6h", "/m/019_rr", "/g/120yrv6h"], "topicCategories": ["https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)", "https://en.wikipedia.org/wiki/Tourism"]}, "has_face": false, "detection_confidence": null}