{"kind": "youtube#video", "etag": "qFQJ-Mf57VoTdIvXAtAQwT4MtIU", "id": "Gov-qLKVyvo", "snippet": {"publishedAt": "2018-04-10T18:39:18Z", "channelId": "UCWr0mx597DnSGLFk1WfvSkQ", "title": "Ett ov\u00e4ntat \u00e4ventyr", "description": "GEAR -\n\nDRONE (mavic air): https://amzn.to/2EgBDGr\n\nCAMERA: http://amzn.to/2G8ENyI\n\nMAIN LENS: http://amzn.to/2oRhNN8\n\nSECOND LENS: http://amzn.to/2tpLRnX\n\nGORILLAPOD: http://amzn.to/2FCdUoM\n\n\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/kallehallden/", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Gov-qLKVyvo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Gov-qLKVyvo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Gov-qLKVyvo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Gov-qLKVyvo/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Gov-qLKVyvo/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Kalle Hallden", "tags": ["ett ov\u00e4ntat \u00e4ventyr", "ov\u00e4ntat", "\u00e4ventyr", "svenks vlogg", "svensk blogg", "vlogg", "vloggare", "svensk vloggare", "vlogg i spanien", "alicante", "spanien", "spain", "torrevieja", "bloggare sverige", "\u00e5rets bloggare", "\u00e5rets vloggare", "svenska vloggare", "spanien vlogg", "alicante spain", "spain vlog", "alicante vlog", "resevlogg", "resevloggare", "reseblogg", "resebloggar", "reser till spanien", "rolig vlogg", "roliga vloggare", "roliga klipp", "kalle hallden"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Ett ov\u00e4ntat \u00e4ventyr", "description": "GEAR -\n\nDRONE (mavic air): https://amzn.to/2EgBDGr\n\nCAMERA: http://amzn.to/2G8ENyI\n\nMAIN LENS: http://amzn.to/2oRhNN8\n\nSECOND LENS: http://amzn.to/2tpLRnX\n\nGORILLAPOD: http://amzn.to/2FCdUoM\n\n\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/kallehallden/"}}, "contentDetails": {"duration": "PT10M40S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "323", "likeCount": "4", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}, "topicDetails": {"relevantTopicIds": ["/m/019_rr", "/g/120yrv6h", "/m/019_rr", "/g/120yrv6h"], "topicCategories": ["https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)", "https://en.wikipedia.org/wiki/Tourism"]}, "has_face": true, "detection_confidence": 0.999583899974823}