{"kind": "youtube#video", "etag": "qmugUWf9A4ON2RxPx8z3UIgvlpc", "id": "ob4YeGoWT6U", "snippet": {"publishedAt": "2018-05-01T16:34:09Z", "channelId": "UCWr0mx597DnSGLFk1WfvSkQ", "title": "V\u00e4stkustens sk\u00e4rg\u00e5rd & en \u00f6verraskning", "description": "V\u00e4stkustens sk\u00e4rg\u00e5rd & en \u00f6verraskning\n\nGEAR -\n\nDRONE (DJI mavic air): https://amzn.to/2EgBDGr\n\nCAMERA: https://amzn.to/2IZvH7l\n\nMAIN LENS: http://amzn.to/2oRhNN8\n\nSECOND LENS: http://amzn.to/2tpLRnX\n\nGORILLAPOD: http://amzn.to/2FCdUoM\n\n\n\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/kallehallden/\n\n\nMusic by:\u00a0https://www.soundcloud.com/ikson", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ob4YeGoWT6U/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ob4YeGoWT6U/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ob4YeGoWT6U/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ob4YeGoWT6U/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ob4YeGoWT6U/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Kalle Hallden", "tags": ["V\u00e4stkustens sk\u00e4rg\u00e5rd & en \u00f6verraskning", "v\u00e4stkusten", "sk\u00e4rg\u00e5rden", "bj\u00f6rk\u00f6", "bj\u00f6rk\u00f6 vandringsled", "bj\u00f6rk\u00f6 f\u00e4rja", "bj\u00f6rk\u00f6 v\u00e4rdshus", "kalle h\u00e5lld\u00e9n", "kalle hallden", "v\u00e4stkusten runt", "pitoreskt", "g\u00f6teborgs sk\u00e4rg\u00e5rd", "visit gothenburg", "kusten", "b\u00e5t bj\u00f6rk\u00f6", "v\u00e4stkusten b\u00e5t", "alings\u00e5s", "g\u00f6teborg", "gothenburg", "svensk youtuber", "svenska youtubers", "svensk vloggare", "vloggen", "den b\u00e4sta vloggen"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "V\u00e4stkustens sk\u00e4rg\u00e5rd & en \u00f6verraskning", "description": "V\u00e4stkustens sk\u00e4rg\u00e5rd & en \u00f6verraskning\n\nGEAR -\n\nDRONE (DJI mavic air): https://amzn.to/2EgBDGr\n\nCAMERA: https://amzn.to/2IZvH7l\n\nMAIN LENS: http://amzn.to/2oRhNN8\n\nSECOND LENS: http://amzn.to/2tpLRnX\n\nGORILLAPOD: http://amzn.to/2FCdUoM\n\n\n\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/kallehallden/\n\n\nMusic by:\u00a0https://www.soundcloud.com/ikson"}}, "contentDetails": {"duration": "PT13M38S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "305", "likeCount": "4", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1"}, "topicDetails": {"relevantTopicIds": ["/m/019_rr", "/m/019_rr"], "topicCategories": ["https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"]}, "has_face": true, "detection_confidence": 0.9998408555984497}