{"kind": "youtube#video", "etag": "4ms9OWK3w-j5Du2K0NoVS-V7aDQ", "id": "Ot2dYeFmQEY", "snippet": {"publishedAt": "2018-02-07T07:00:02Z", "channelId": "UCWr0mx597DnSGLFk1WfvSkQ", "title": "Tittarbrev redan? || Vlog 05", "description": "\u00c4nnu en kul dag i backen samt lite annat sm\u00e5tt och gott.\n\nGEAR -\n\nCAMERA: http://amzn.to/2G8ENyI\n\nMAIN LENS: http://amzn.to/2oRhNN8\n\nSECOND LENS: http://amzn.to/2tpLRnX\n\nGORILLAPOD: http://amzn.to/2FCdUoM\n\n\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/kallehallden/", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Ot2dYeFmQEY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Ot2dYeFmQEY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Ot2dYeFmQEY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Ot2dYeFmQEY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Ot2dYeFmQEY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Kalle Hallden", "tags": ["kalle", "hallden", "h\u00e5lld\u00e9n", "kalle hallden", "kalle h\u00e5lld\u00e9n", "vlogg", "vlog", "daily vlog", "dagliga vloggar", "svensk vloggare", "resevlogg", "travel vlog", "travel vlogger", "skiivlog", "skiing", "alpes"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Tittarbrev redan? || Vlog 05", "description": "\u00c4nnu en kul dag i backen samt lite annat sm\u00e5tt och gott.\n\nGEAR -\n\nCAMERA: http://amzn.to/2G8ENyI\n\nMAIN LENS: http://amzn.to/2oRhNN8\n\nSECOND LENS: http://amzn.to/2tpLRnX\n\nGORILLAPOD: http://amzn.to/2FCdUoM\n\n\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/kallehallden/"}}, "contentDetails": {"duration": "PT10M54S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "120", "likeCount": "7", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}, "topicDetails": {"relevantTopicIds": ["/m/019_rr", "/m/07c1v", "/m/019_rr", "/m/07c1v"], "topicCategories": ["https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)", "https://en.wikipedia.org/wiki/Technology"]}, "has_face": true, "detection_confidence": 0.9967963099479675}