{"kind": "youtube#video", "etag": "f4Q40RP9zU1ed9hhJoBV4x7FFjA", "id": "QRaKMWENjos", "snippet": {"publishedAt": "2018-02-04T08:24:49Z", "channelId": "UCWr0mx597DnSGLFk1WfvSkQ", "title": "Zell Am See || Vlog 02", "description": "V\u00e4gen fr\u00e5n GBG till Zell am See\n\nGEAR -\n\nCAMERA: http://amzn.to/2G8ENyI\n\nMAIN LENS: http://amzn.to/2oRhNN8\n\nSECOND LENS: http://amzn.to/2tpLRnX\n\nGORILLAPOD: http://amzn.to/2FCdUoM\n\n\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/kallehallden/", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QRaKMWENjos/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QRaKMWENjos/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QRaKMWENjos/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QRaKMWENjos/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QRaKMWENjos/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Kalle Hallden", "tags": ["kalle", "kalle hallden", "kalle h\u00e5lld\u00e9n", "h\u00e5lld\u00e9n", "zell am see", "zell", "am", "see", "vlog", "daily vlog", "swedish vlogger", "svensk vloggare", "daglig vlog", "vloggare"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Zell Am See || Vlog 02", "description": "V\u00e4gen fr\u00e5n GBG till Zell am See\n\nGEAR -\n\nCAMERA: http://amzn.to/2G8ENyI\n\nMAIN LENS: http://amzn.to/2oRhNN8\n\nSECOND LENS: http://amzn.to/2tpLRnX\n\nGORILLAPOD: http://amzn.to/2FCdUoM\n\n\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/kallehallden/"}}, "contentDetails": {"duration": "PT9M10S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "858", "likeCount": "16", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2"}, "has_face": true, "detection_confidence": 0.9990851879119873}