{"kind": "youtube#video", "etag": "PrG9oF9AIImtLBDBecuHxFKZFJ0", "id": "rM_KtO4LDE8", "snippet": {"publishedAt": "2018-06-12T14:00:05Z", "channelId": "UCWr0mx597DnSGLFk1WfvSkQ", "title": "Dags att l\u00e4gga i b\u00e5ten || Moll\u00f6sund", "description": "Dags att l\u00e4gga i b\u00e5ten || Moll\u00f6sund", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rM_KtO4LDE8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rM_KtO4LDE8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rM_KtO4LDE8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rM_KtO4LDE8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rM_KtO4LDE8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Kalle Hallden", "tags": ["Dags att l\u00e4gga i b\u00e5ten", "moll\u00f6sund", "lyr\u00f6n", "orust", "v\u00e4stkusten", "kalle h\u00e5lld\u00e9n", "kalle hallden", "G\u00f6teborg", "b\u00e5ts\u00e4ttning", "f\u00f6rsta b\u00e5tturen", "landet", "sommar och sol", "havet", "b\u00e5t runt orust", "tj\u00f6rn tunt", "tj\u00f6rn runt 2018", "orust 2018", "moll\u00f6sund 2018", "svensk vloggare", "manlig vloggare", "manlig bloggare", "sveriges b\u00e4sta vloggar", "sveriges b\u00e4sta vloggare", "swedish voggers", "svenska vloggare", "underskattade vloggar", "b\u00e4sta vloggen 2018", "jon olsson", "sveriges casey neistat", "casey neistat i sverige"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Dags att l\u00e4gga i b\u00e5ten || Moll\u00f6sund", "description": "Dags att l\u00e4gga i b\u00e5ten || Moll\u00f6sund"}}, "contentDetails": {"duration": "PT6M38S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1910", "likeCount": "14", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}, "topicDetails": {"relevantTopicIds": ["/m/019_rr", "/m/07yv9", "/m/019_rr", "/m/07yv9"], "topicCategories": ["https://en.wikipedia.org/wiki/Vehicle", "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"]}, "has_face": true, "detection_confidence": 0.9999977350234985}