{"kind": "youtube#video", "etag": "hn8HvGpVErJU4fpwg7Zr-M-uPHs", "id": "Rq0mA5PFfdA", "snippet": {"publishedAt": "2017-12-21T12:22:05Z", "channelId": "UCWr0mx597DnSGLFk1WfvSkQ", "title": "My 2016 caught on tape", "description": "A short video of my 2016", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Rq0mA5PFfdA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Rq0mA5PFfdA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Rq0mA5PFfdA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Rq0mA5PFfdA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Rq0mA5PFfdA/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Kalle Hallden", "tags": ["2016", "travel", "travel vlog", "travel vlogs", "vlog", "swedish vlog", "swedish", "sweden", "kalle", "hallden", "h\u00e5lld\u00e9n", "kalle hallden", "kalle h\u00e5lld\u00e9n", "adventure vlog", "summer", "winter", "spring", "autumn", "fun vlogs"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "My 2016 caught on tape", "description": "A short video of my 2016"}}, "contentDetails": {"duration": "PT8M37S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1650", "likeCount": "24", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2"}, "has_face": true, "detection_confidence": 0.999040424823761}