{"kind": "youtube#video", "etag": "lL-DuDZWMZ5efh_qCc1R-AaRhVI", "id": "sKBChmV7gtE", "snippet": {"publishedAt": "2018-04-24T16:15:00Z", "channelId": "UCWr0mx597DnSGLFk1WfvSkQ", "title": "Vloggen du inte trodde fanns", "description": "Vloggen du inte trodde fanns\n\nGEAR -\n\nDRONE (DJI mavic air): https://amzn.to/2EgBDGr\n\nCAMERA: https://amzn.to/2IZvH7l\n\nMAIN LENS: http://amzn.to/2oRhNN8\n\nSECOND LENS: http://amzn.to/2tpLRnX\n\nGORILLAPOD: http://amzn.to/2FCdUoM\n\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/kallehallden/", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sKBChmV7gtE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sKBChmV7gtE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sKBChmV7gtE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sKBChmV7gtE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sKBChmV7gtE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Kalle Hallden", "tags": ["vloggen du inte trodde fanns", "vloggen", "kalle h\u00e5lld\u00e9n", "svenska vloggen", "svenska bloggen", "cykelvlogg", "cykel", "vlogg", "cykeltur g\u00f6teborg", "b\u00e4sta vloggen", "b\u00e4sta bloggen", "kalle hallden", "h\u00e5lld\u00e9n", "sweden", "swedish", "blonde vlogger", "blond vloggare", "sverige blogg", "sverige vlogg", "vloggare fr\u00e5n g\u00f6teborg", "g\u00f6teborg", "visit gothenburg", "bicycling gothenburg", "g\u00f6teborgs universitet", "software", "engineering", "software engineering", "software engineering sweden", "software engineering and management"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Vloggen du inte trodde fanns", "description": "Vloggen du inte trodde fanns\n\nGEAR -\n\nDRONE (DJI mavic air): https://amzn.to/2EgBDGr\n\nCAMERA: https://amzn.to/2IZvH7l\n\nMAIN LENS: http://amzn.to/2oRhNN8\n\nSECOND LENS: http://amzn.to/2tpLRnX\n\nGORILLAPOD: http://amzn.to/2FCdUoM\n\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/kallehallden/"}}, "contentDetails": {"duration": "PT4M28S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1336", "likeCount": "12", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "8"}, "topicDetails": {"relevantTopicIds": ["/m/019_rr", "/m/019_rr"], "topicCategories": ["https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"]}, "has_face": true, "detection_confidence": 0.9999723434448242}