{"kind": "youtube#video", "etag": "sI3Vdo9_G0pMAL53PZMdee4Pb6s", "id": "V6yhfTmDQo8", "snippet": {"publishedAt": "2018-02-08T07:00:01Z", "channelId": "UCWr0mx597DnSGLFk1WfvSkQ", "title": "Promenad runt hela Zell am See sj\u00f6n! || Vlog 06", "description": "Idag sn\u00f6ade det s\u00e5 vi best\u00e4mde oss f\u00f6r att ta en snabb promenad runt Zell am See sj\u00f6n..\n\nGEAR -\n\nCAMERA: http://amzn.to/2G8ENyI\n\nMAIN LENS: http://amzn.to/2oRhNN8\n\nSECOND LENS: http://amzn.to/2tpLRnX\n\nGORILLAPOD: http://amzn.to/2FCdUoM\n\n\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/kallehallden/", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/V6yhfTmDQo8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/V6yhfTmDQo8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/V6yhfTmDQo8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/V6yhfTmDQo8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/V6yhfTmDQo8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Kalle Hallden", "tags": ["kalle", "hallden", "h\u00e5lld\u00e9n", "kalle hallden", "kalle h\u00e5lld\u00e9n", "zell am see", "austria", "\u00f6sterrike", "svensk vloggare", "dagliga vloggar", "daily vlogs", "daily vlogger", "swedish vlogger", "resevlogg", "rese vloggare", "travel vlogger"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Promenad runt hela Zell am See sj\u00f6n! || Vlog 06", "description": "Idag sn\u00f6ade det s\u00e5 vi best\u00e4mde oss f\u00f6r att ta en snabb promenad runt Zell am See sj\u00f6n..\n\nGEAR -\n\nCAMERA: http://amzn.to/2G8ENyI\n\nMAIN LENS: http://amzn.to/2oRhNN8\n\nSECOND LENS: http://amzn.to/2tpLRnX\n\nGORILLAPOD: http://amzn.to/2FCdUoM\n\n\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/kallehallden/"}}, "contentDetails": {"duration": "PT5M47S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "203", "likeCount": "8", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}, "topicDetails": {"relevantTopicIds": ["/m/019_rr", "/m/019_rr"], "topicCategories": ["https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"]}, "has_face": true, "detection_confidence": 0.9694383144378662}