{"kind": "youtube#video", "etag": "C-JfJsws0_tVh2hdOfqycyWMTbc", "id": "ViXDw5qKnAY", "snippet": {"publishedAt": "2018-04-19T18:50:53Z", "channelId": "UCWr0mx597DnSGLFk1WfvSkQ", "title": "F\u00f6rsta v\u00e5r picknicken!", "description": "GEAR -\n\nDRONE (DJI mavic air): https://amzn.to/2EgBDGr\n\nCAMERA: https://amzn.to/2IZvH7l\n\nMAIN LENS: http://amzn.to/2oRhNN8\n\nSECOND LENS: http://amzn.to/2tpLRnX\n\nGORILLAPOD: http://amzn.to/2FCdUoM\n\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/kallehallden/\n\n\nMusic by:\u00a0https://www.soundcloud.com/ikson", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ViXDw5qKnAY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ViXDw5qKnAY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ViXDw5qKnAY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ViXDw5qKnAY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ViXDw5qKnAY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Kalle Hallden", "tags": ["f\u00f6rsta v\u00e5r picknicken", "kalle hallden", "kalle h\u00e5lld\u00e9n", "jon olsson", "casey neistat", "casey neistat 368", "svenska", "swedish", "vloggare", "svensk vloggare", "svensk bloggare", "svenska bloggare", "v\u00e5r blogg", "v\u00e5r bloggare", "v\u00e5r vloggare", "picknick", "sveriges b\u00e4sta vloggare", "sveriges b\u00e4sta bloggare", "svenska casey neistat", "NEW CRAZY PLANS IN MARBELLA!"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "F\u00f6rsta v\u00e5r picknicken!", "description": "GEAR -\n\nDRONE (DJI mavic air): https://amzn.to/2EgBDGr\n\nCAMERA: https://amzn.to/2IZvH7l\n\nMAIN LENS: http://amzn.to/2oRhNN8\n\nSECOND LENS: http://amzn.to/2tpLRnX\n\nGORILLAPOD: http://amzn.to/2FCdUoM\n\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/kallehallden/\n\n\nMusic by:\u00a0https://www.soundcloud.com/ikson"}}, "contentDetails": {"duration": "PT5M37S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "347", "likeCount": "6", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}, "topicDetails": {"relevantTopicIds": ["/m/019_rr", "/m/0kt51", "/m/019_rr", "/m/0kt51"], "topicCategories": ["https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)", "https://en.wikipedia.org/wiki/Health"]}, "has_face": false, "detection_confidence": null}