{"kind": "youtube#video", "etag": "z0xrmh8o9FHVEbdusaMkTAbpLoE", "id": "vvE0Xd8-iro", "snippet": {"publishedAt": "2018-02-10T07:00:06Z", "channelId": "UCWr0mx597DnSGLFk1WfvSkQ", "title": "Zell Am See || Vlog 07", "description": "Sista dagen i Zell am See, kanonv\u00e4der och bra \u00e5kning.\n\nGEAR -\n\nCAMERA: http://amzn.to/2G8ENyI\n\nMAIN LENS: http://amzn.to/2oRhNN8\n\nSECOND LENS: http://amzn.to/2tpLRnX\n\nGORILLAPOD: http://amzn.to/2FCdUoM\n\n\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/kallehallden/", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vvE0Xd8-iro/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vvE0Xd8-iro/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vvE0Xd8-iro/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vvE0Xd8-iro/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vvE0Xd8-iro/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Kalle Hallden", "tags": ["kalle", "h\u00e5lld\u00e9n", "kalle hallden", "kalle h\u00e5lld\u00e9n", "vloggare", "svensk", "zell am see", "austria", "daily vlogs", "daily vlogger", "dagliga vloggar", "daglig vloggare", "swedish vlogger", "swedish", "vlogger", "vlogs", "travel vlog", "travel vlogger"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Zell Am See || Vlog 07", "description": "Sista dagen i Zell am See, kanonv\u00e4der och bra \u00e5kning.\n\nGEAR -\n\nCAMERA: http://amzn.to/2G8ENyI\n\nMAIN LENS: http://amzn.to/2oRhNN8\n\nSECOND LENS: http://amzn.to/2tpLRnX\n\nGORILLAPOD: http://amzn.to/2FCdUoM\n\n\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/kallehallden/"}}, "contentDetails": {"duration": "PT7M4S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "194", "likeCount": "6", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}, "topicDetails": {"relevantTopicIds": ["/m/019_rr", "/m/019_rr"], "topicCategories": ["https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"]}, "has_face": true, "detection_confidence": 0.9989829659461975}