{"kind": "youtube#video", "etag": "0ZrLeEFDYbLWq1aVN-0hmT9iR_M", "id": "Y4CXRBrrDJA", "snippet": {"publishedAt": "2018-04-15T15:44:16Z", "channelId": "UCWr0mx597DnSGLFk1WfvSkQ", "title": "F\u00c5R MAN ENS G\u00d6RA DETTA?", "description": "F\u00c5R MAN ENS G\u00d6RA DETTA?\n\n\n\nGEAR -\n\nDRONE (DJI mavic air): https://amzn.to/2EgBDGr\n\nCAMERA: https://amzn.to/2IZvH7l\n\nMAIN LENS: http://amzn.to/2oRhNN8\n\nSECOND LENS: http://amzn.to/2tpLRnX\n\nGORILLAPOD: http://amzn.to/2FCdUoM\n\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/kallehallden/", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Y4CXRBrrDJA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Y4CXRBrrDJA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Y4CXRBrrDJA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Y4CXRBrrDJA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Y4CXRBrrDJA/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Kalle Hallden", "tags": ["f\u00e5r man ens g\u00f6ra detta", "f\u00e5r", "man", "ens", "g\u00f6ra", "detta", "kalle", "hallden", "h\u00e5lld\u00e9n", "kalle hallden", "vloggare", "svensk", "swedish", "swedish vlogger", "swedish vlogs", "svenska vloggare", "svenska bloggare", "svensk blogg", "spain", "alicante", "travel", "adventure", "best vlogs", "best vloggers", "flying", "ryanair", "ryanair review", "mediterranian", "tropical vlog", "resevlogg"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "F\u00c5R MAN ENS G\u00d6RA DETTA?", "description": "F\u00c5R MAN ENS G\u00d6RA DETTA?\n\n\n\nGEAR -\n\nDRONE (DJI mavic air): https://amzn.to/2EgBDGr\n\nCAMERA: https://amzn.to/2IZvH7l\n\nMAIN LENS: http://amzn.to/2oRhNN8\n\nSECOND LENS: http://amzn.to/2tpLRnX\n\nGORILLAPOD: http://amzn.to/2FCdUoM\n\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/kallehallden/"}}, "contentDetails": {"duration": "PT5M36S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "620", "likeCount": "12", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "3"}, "topicDetails": {"relevantTopicIds": ["/m/019_rr", "/m/019_rr"], "topicCategories": ["https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"]}, "has_face": true, "detection_confidence": 0.9999994039535522}