{"kind": "youtube#video", "etag": "e-Az0zR4oKGaNMKOlsG4i06YFdg", "id": "zO3tdEumTH8", "snippet": {"publishedAt": "2018-02-05T06:36:46Z", "channelId": "UCWr0mx597DnSGLFk1WfvSkQ", "title": "Vilken skidort \u00e4r b\u00e4st? Zell am See eller Zermatt? || Vlog 03", "description": "Idag testar vi p\u00e5 skid\u00e5kningen i Zell am See och g\u00f6r en kort review av f\u00f6rsta dagen i backen.\n\nGEAR -\n\nCAMERA: http://amzn.to/2G8ENyI\n\nMAIN LENS: http://amzn.to/2oRhNN8\n\nSECOND LENS: http://amzn.to/2tpLRnX\n\nGORILLAPOD: http://amzn.to/2FCdUoM\n\n\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/kallehallden/", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zO3tdEumTH8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zO3tdEumTH8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zO3tdEumTH8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zO3tdEumTH8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zO3tdEumTH8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Kalle Hallden", "tags": ["kalle", "h\u00e5lld\u00e9n", "hallden", "kalle hallden", "kalle h\u00e5lld\u00e9n", "vlog", "vlogger", "swedish", "svensk", "svensk daglig vlogg", "vlogg", "svensk vloggare", "svensk vlog", "zermatt", "zell am see", "daily vlog", "swedish vlogger"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Vilken skidort \u00e4r b\u00e4st? Zell am See eller Zermatt? || Vlog 03", "description": "Idag testar vi p\u00e5 skid\u00e5kningen i Zell am See och g\u00f6r en kort review av f\u00f6rsta dagen i backen.\n\nGEAR -\n\nCAMERA: http://amzn.to/2G8ENyI\n\nMAIN LENS: http://amzn.to/2oRhNN8\n\nSECOND LENS: http://amzn.to/2tpLRnX\n\nGORILLAPOD: http://amzn.to/2FCdUoM\n\n\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/kallehallden/"}}, "contentDetails": {"duration": "PT8M21S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "309", "likeCount": "8", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}, "topicDetails": {"relevantTopicIds": ["/m/019_rr", "/m/019_rr"], "topicCategories": ["https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"]}, "has_face": false, "detection_confidence": null}