{"kind": "youtube#video", "etag": "cCGMnIhSfU8nbfyuo2Yj54pmSn0", "id": "zXnvTA5l0yM", "snippet": {"publishedAt": "2017-12-21T12:03:20Z", "channelId": "UCWr0mx597DnSGLFk1WfvSkQ", "title": "My 2015 caught on tape", "description": "A short video of my entire 2015", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zXnvTA5l0yM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zXnvTA5l0yM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zXnvTA5l0yM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zXnvTA5l0yM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zXnvTA5l0yM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Kalle Hallden", "tags": ["daily vlog", "vlog", "Kalle Hallden", "Kalle H\u00e5lld\u00e9n", "kalle", "hallden", "h\u00e5lld\u00e9n", "travel", "travel vlog", "swedish vlog", "swedish", "sweden", "spain", "skiing", "summer vlog", "summer", "skiing vlog", "caught on tape"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "My 2015 caught on tape", "description": "A short video of my entire 2015"}}, "contentDetails": {"duration": "PT3M46S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1416", "likeCount": "17", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2"}, "has_face": true, "detection_confidence": 0.9998156428337097}